新買雪櫃下格好似唔係好凍

冰箱就ok凍但下面嗰格好似唔係好凍
已經等咗幾粒鐘雪咗樽水入去幾粒鐘都唔係好凍
有冇人知新買雪櫃係咪要等好耐先會凍?

係

通常有制可以較High/Low
你再check下

你當上下格制冷係9:1
下格主要保溫為主
Btw 依家唔係全部都係下冰格上溫格咩
仲買舊款？

掉轉上下格用

冰箱我教到一半,下面嗰格我教到最大六度
同埋我已經等咗成六粒鐘喇喎

最大6度？？？？

係阿

雪櫃型號呢 ?
你有冇睇下說明書？

係咪而家咩電器都要環保
所以而家好多雪櫃都唔會畀你較到咁大?
廿幾年未買個雪櫃真係唔知
不過我之前嗰部日本機教到一半都好凍㗎喇喎
仲要用咗成廿年

頂
你話6度 以為你講攝氏六度
睇完你份說明書
原來係：

呢個六度

大哥 好容易令人誤會啫

BTW 較咗呢個未？

呢個控制係喺冰箱度我教咗一半
對下面雪櫃嗰格有影響?

較咗幾耐之後開始雪嘢？

我都用緊呢款
好夠凍喎
我剩係較到一半

個雪櫃七點嚟我就開始插電
樽水大約十點擺入去雪櫃
但係到而家都唔係好凍
咁你記唔記得你個雪櫃啱啱嚟嗰時要等幾耐先凍 ?
而家我都唔知抆唔抆啲膠紙好

等兩日啦

岩岩都係買左新雪櫃, 送貨司傳話要插電4個鐘至正常運行

另外有冇人知點解上格一次過放好多野, 會令到下格失搵?
(一次過放左30,40罐啤酒汽水係上格, 搞到下格雪糕融左)

其實啲大型電器真係買日本嘢好撚過
你呢啲情況我上網睇都好多好似你呢啲case咁撚樣，不過而家啲電器真係垃撚圾好撚多
我都啱啱打咗上三星佢話20號搵師傅過嚟睇
我而家係怕師傅過到嚟佢話冇問題
因為始終我個雪櫃唔係話完全唔凍
到時佢唔撚肯換都唔知點算

三星雪櫃好似麻麻地